終向感化官承認偷拍女生裙底 街頭健身王判服務令160小時

被告黃煒峰(資料圖片)

被告黃煒峰曾奪「街頭健身王」香港錦標賽四連冠。(資料圖片)

曾奪香港錦標賽四連冠的「街頭健身王」黃煒峰，在屋邨扶手電梯上偷拍女生裙底，被男途人當場擒獲。黃早前經審訊後被裁定罪成，案件今判刑，報告透露他終向感化官承認犯案，稱感到後悔，明白就算好奇也不可影裙底，承諾不重犯。裁判官表明即使初犯也可判監，但接納被告有悔意，故給予機會，判160小時社會服務令。

被告黃煒峰（24歲）被裁定一項作出有違公德的行為罪成。他於去年10月23日在黃大仙慈正邨近正泰樓的上行扶手電梯，用手提電話偷拍一名女子裙底，男途人察覺後知會事主，黃道歉並刪除某些影片。警方到場拘捕黃時，未於其手機內發現裙底影像，辯方辯稱被告當時只是刪除舊相片。

辯方今為被告呈上多封親友撰寫的求情信，撰寫者包括街頭運動組織始創人，內容指被告自學成才，參與街頭健身比賽為港爭光，並用運動專長引導邊緣青年重回正軌。被告的大學教授願協助和輔導他，幫他改正錯誤觀念。辯方力陳被告對香港有貢獻，有充分悔意，只是初犯，是個別事件。

【案件編號：KCCC3362/18】
記者 勞東來

辯方力陳被告對香港有貢獻

貢獻左一分比香港
風化聯賽香港+1

街頭偷拍王

偷拍只係為左鍛鍊手腕

有錢人

罪成先認, 有悔意